500mb寬頻連WIFI 2.4Ghz得幾十mb

用緊smartone 500mb, 直連電腦足速4xx mb
今日試下係router隔離用部v20測速
結果2.4Ghz測到盡都係得3x mb
但係5G就有over 200mb,
我諗唔關v20事, 因為用過平板測試都係咁
想問下係咪部router既2.4G有問題

2.4G理論頂盡行300m
香港周邊都係WiFi device 咁多干擾
有50m都偷笑
你呢個速度如果無set過channel 算正路

平時拎得50M, 聽完巴打講手多多去set而家制到150M

如果係咁我就放心了

收皮啦smt
次次師傅上黎整就話router 有事
我買左3隻router 都會出問題咁岩呀？
之後再收你$200蚊維修費
係每次收你$200之後上到兩日網
第三日再繼續上唔到
上左幾次伏之後我帶左個師傅去鄰居屋企證明隻router 上到網
佢就出去扮整野
最後又係好兩日第三日又壞
垃撚圾 依間野呃錢嫁，未過頭14日即cut 保平安啦

岩岩換左d channel試下, 不過冇去到150mb咁誇張, 最盡都係幾5x mb

唔撚係掛

150M
你9up定住有光籤既村屋

同埋有時用緊2.4G會突然慢1-2分鐘, 慢到連forum既comments都load唔到, 開task manager睇到得200Kpbs左右, 等一陣又突發快返, 想問下咁樣即係代表有干擾? 起碼一日幾次

所以真係pccw服務算係咁
除左村屋客我真係好少見有人屌pccw

更正返 無光纖coverage既客

2.4G 係咁

但係成日突然跌到得返幾百Kbps, 等幾分鐘先正常返
之前仲以為係寬頻有事, 但係2.4G變慢個陣試5G係快既
咁究竟係干擾問題定係router既2.4G壞壞地

都話2.4G 係咁
呢個世界太多2.4G產品, 最易理解既一款係室內無線電話, 仲有好多你唔會諗到既電子產品影響2.4G

咁想知就搵隻router或者電話, 開site survey, 會睇到附近有幾多2.4G device 又用緊乜channel
跟住就會見到全部撞到七彩

5g好似114-140MB

不過要device支援5g

2.4g 50mb 左右係好正常
5g 就睇好多野90-500都有試過

利申之前做左10年寬頻師傅

2.4就算啦 買個ac制wifi router 食返多啲囉

唔該巴打

2.4ghz得幾十mb好正常

買隻好少少既5g快好q多

連無線mouse都行2.4G（好似係

2.4G真係公廁黎

我好掂喎，1000 plan長期有900up
真係睇地方揀公司

插lan先確保到1000MB

無5g wifi既device 100MB都夠

有冇諗過係router 駁modem 條lan線問題。cat 5 lan線只係上到一百mbps, cat 6以上先過到一百mbps

都係果句, 要快就直接插線

佢wifi問題嘛
直駁果度無野

幾十mb好正常